乃木坂46討論區#271：伊織ちゃん生日快樂

乃Po呼籲:
請珍惜二期好女仔

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
2019年11月27日発売

衛藤美彩フォトブック『タイトル未定』
2020年1月8日発売

山下美月1st写真集『タイトル未定』
2020年1月21日発売決定

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:

乃木坂46 8th YEAR BIRTHDAY LIVE

2020年2月21日〜24日 4DAYS

名古屋巨蛋開催発表！！！！

遺憾我當時年紀不可親手擁抱你欣賞

屌 依家先知iOS app版出唔到2500字以上嘅po
得desktop版出到

9了

想去

想睇聖仔幪眼跳淫舞

屌要去exchange
好撚想去

那有錢
Plan 台北同音B生蛋祭應該3月搞

8周去馬

lm

我都想去

屌 214要洗一筆
冇錢Go

台北定8週好

8週有白花
台北得雀

會唔會有d老女人卒業呢

我一定去名古屋

book 定酒店先

其實我上個po有send到唔知大家睇唔睇到 聽日話七仔都係上

*都會

估唔到重有迷伊黨

Btw龍懷樂伊織

廁能鳩up 雖則你都係

有海報仔

沒有廁能
只有大愛

名古屋+北陸真旅行9

旅遊巨

成日飛

在日巨

去日本exchange

兩年無飛過名古屋了

未去過
係咪冇野玩

巴打一年有1/10時間起日本

我都想分左啲鬼佬地方

上北陸比較多野玩
上高山可以食飛驒牛，順便去埋白川鄉
金澤又有近江町、廿一世紀美術館、兼六園、東茶屋街
又可以去埋和倉同福井

同女飯玩算唔算

牙
咩
最
高
！

要睇了

岩岩出去拎完野
未去過握手，想問下如果想去係唔係等佢25單出左，之後買CD，跟手拎CD入面既卷去就係咁簡單？
想係白石高山松村卒之前見一次

梳

名古屋，愛知縣，一姐同吖咩出身地

貢rich .gun

牙楓呢？又無視前輩牙

名古屋超悶 得個水族館幾好睇之外

Sor講緊四期

名古屋市內真係悶能到Hihi

係 不過要係abcd 唔係普通版
要揸就快

所以我通常都留一晚就算

咪啫係無視前輩囉=,=

牙柴放學都去拍どこへ
是個好女仔
希望反柴手足迷途g返

不過當地有間幾出名既燒雞翼超好食 次次去都一定食

如果中曬咁多日點撚算

金川：禾係第一個來自北海道

栄

幾時帶細佬去見識見識

睇哂

前輩們已經過氣了

首推風來坊

起身>去會場睇女飯>睇con>live後犯罪

上次有本地人帶有試到 好惹味

仲有雞肉丸

咖哩烏冬>雞翼

琴音

掛寶笑容=世界和平
Lalalala Bring Peace

兩個人握拳有啲傻超可愛

牙音做緊乜

收晒

飲啦𨳒你

風來坊雞翼+油
睇到好肚餓

Bookmarked

可以去埋下呂溫泉

未住過下呂，今次想試加賀

金川個頭仲細過禾雀

有關名古屋交通同景點有咩玩
歡迎隨時問我

下呂平平地環境唔錯
加賀我都未去過
不過嚟緊想試宇奈月先

左邊我嘅

舊年暑假試左呢間
一泊兩食¥15xxx

班4期企係後面甘遠

hey0

因為今日live 問答比賽4期輸左

睇落個價位ok 喎
不過去嗰陣咁啱係新年返程ラッシュ
希望北陸新幹線生性

直接買24單揸咗先

掛寶個嘴扁到

24單 TybeB cover
喜咩

見到都好想食

TypeC有禾白

臭月最尾嗰下

白花
但買唔到飛咪

牙土自己唔食都要餵人食

見到牙咩扁哂嘴我買比你食想食咩都買

4期得掛寶冇sip衫

妹妹味濃

工事中頭一百集既牙雀好妹系

想知一姐當時諗緊乜

數緊邊個對佢唔好
遲啲清算

遲早清算班三期

聽到訓着

當發生那件事情後，一姐的更衣櫃多了一根鐵棍，我想她是用來防身吧。

留名

依家先放相 都截晒單

原來再販

俾錢未

都未有禾啲推嘅相

對唔住囉
禾楓無人推

柴寶天生麗質 細細個就咁可愛

どこ前期=甜雀
どこ後期～工事中情人節禮物=妹系
工事中情人節禮物～今=Dark雀

被二期三期玩到痴咗線

3期送禮物嗰集牙雀妝都唔多化

橋...

估唔估到佢四五十歲係咩樣。。。

唔會 唔會 絕對唔會

馬.....

溫馨提示

我都想追返禾橋生寫

有無人名古屋出身

「慾望輪迴」中C位的田村真佑兩邊分別是梅澤美波與山下美月，三人幾乎完美的前排構成。蒙眼DANCE過於妖艶多少已經進入R級別......
禾梅禾田村

聽日坐定定得直播

巧貴清知唔知新出果d生寫邊度有得買，想同大家一齊爆下生寫

想去明治村扮下大正人
著下臭臭14單果種校服
應該都hea到一日？

禾聖個仁咀仁腳

D人應該認錯新内真衣做牙白

搵塊布遮住晒佢就啱

乜原來24單全握仲未搞，不過呢期都冇假，想搵定資料睇下路先，盲中中走左去搞到一頭煙就好笑

要好大塊先遮得住田豬對象髀

置頂牙笨

反金川了

做咩響ol全朵

冇理由咁得閒睇班靚妹

追枚！

有黑色唔用用白色咁反智

禾張背景圖襯白色多啲
好似禾同音B咁襯

同我食多幾個豆沙包好過

睇到眼都盲

黑色睇到好攰喎

聽日就清算

禾腩竟然出街

終中SSR

用黑色background 睇唔到音b

同我食緊

多謝禾蘭未

我都未去過，但已經買咗機票去握，都係去排隊姐無事嘅

一陣叫乃po搵廁幫你整個整合圖

南南見蘭仔成日唔出街 怕佢生菇

清識唔識日文
如果得嫁話去完打一打各種注意事項

禾乃ｐｏ首席清泉未怕過

好想禾蘭係禾耳仔邊どうするの

初参戦。#乃木坂どこへ #東ブクロ #さらば青春の光 #乃木坂46 #3期4期合同ライブ

好能正

十抽2sr
5覺音b同齊哂個pool嘅sr
5覺sr加成100%

真 屎煩屌打

仲未中

問呢到巴打啦 eg 星xx

識一兩句咋，都係睇乃之後學返嚟
呢到大把手足揸過手，睇下有無人答你

#乃木坂46 レギュラー企画「#のぎおび⊿」
ご視聴ありがとうございました☺️

明日11/27(水)は17時頃から #白石麻衣 が配信❣️
寺田さんから白石さんへの宿題は…
「ブランコをうたってください。」

#寺田蘭世
#SHOWROOM

多謝提示新功能

比較驚訝呢個

我都係得兩sr

一樣2sr 得一張有用
未有覺到5覺仲係差牙咩先齊...

注意事項 如果樣太毒會嚇親成員

呢到好多人勁到食女飯

係大谷出聲會有專人add入爆生寫谷

Qちゃん

好彩自己普通樣唔會嚇親禾白

5覺sr 100%都算唔錯

當住一隻未覺ssr用 所以先話抽死一個pool好d
齊哂sr就賣哂唔用既去 好阻頂

咁就大鑊

去埋附近既丸山城應該夠

禾白握左咁多年咩都見過啦

法國音b 5覺完仲高gp過focus嘅ssr

返名駅去本店買生寫

講到中硬咁
仲要名古屋

唔中咪真旅行

名古屋邊度有？想去睇下

暫時未試過中唔到
利申：抽得一次

下集ウチのガヤがすみません有乃團 個預告.....

唔出奇既 但ssr仲有空間覺醒嘛

音B個飛機節目幾正
飛機膠好滿足

4日名古屋 瞓係到都中

邊有咁多金翼

でらなんなん本店
喺名駅新幹線口嗰邊
大須都好似有間

等緊天晚打bin lol再睇多次字幕版

唔知會唔會出第二集呢

係咪錯link

大須宝物市場平啲
上次幫手足買仁月慾衣平左成千円

有既 儲唔知幾耐先換到條

sr5覺加100%?

抽完都去唔到 唔抽了

係動態 sor

s鳥

進化sr+50%
覺一+10%
覺五咪+50%
total+100%

美月教翻大家轉頭啦

想睇花花/雀睇詞鬧人 七仔白麻都玩過

琴子好似高左
『乃木坂46 楽屋トーク～演じるということ2～』の収録後にみなさんからコメントをいただきました^^

番組の予告映像も後日お届けしますね♬お楽しみに✨

★番組HP tbsch.eng.mg/d41ff
#乃木坂46 #秋元真夏 #鈴木絢音 #佐々木琴子 #伊藤理々杏
#乃木坂46舞台25時間メガ放送

通常21歲先停

一直望住音B對手仔

下次去同佢猜枚

3個個眼神都怪怪地

遺体の第一発見者みたいな顔をしてんだけど

贏左獎我錫佢 輸左罰佢錫我

禾花禾松

田豬條仔留名

だれ？ＯＬ？

望咗幾秒先認到

老婆

禾白真係有d似榮倉奈勾

同大佬食飯

又冇北川？

一早講左學業關係唔去3 4期live

ok

同名互打

I know

禾小薯仔黎

Funson嚟

遲D加多個筒井彩芽仲精彩

諗起之前早川聖来同早川聖來睇到我眼花

唔會hi啦 我咁小出現

我諗D人唔會分唔到呀

好難分唔到

簡井あやめ

個id四期未露臉就搶左

搶唔到 禾璃果個神id

禾巧有眼光

筒#あやめ

到依家都搶唔到禾楓神id

早川都比禾hold到變仁川

禾咩果日好qq

馬場あやめ

筒丼あやめ

咩咩 可以有幾多個名

筒井ふみか

我依家依個名老女人無人要

卒咗業無人識

收左皮啦

假假地都做緊女優

唔係小説家咩

不愧為前乃團mb

佢之前工事中個集都係食嘢

其實佢果陣黎好多人反佢

咁正都反

果陣選拔位浮動好大
佢黎=冇左個前排選拔

都係嘅
諗起我可憐ひめたん 選拔嗰三兩次就畢

個個你都話正

咁又冇個個咁誇張

臭堀大魚大肉

可憐我美月寶寶得一兩塊肉仔食

birthday live應該難抽d

ho q ar

美月寶寶嫁我好冇

着 dickie 呢D cheap 野，一定係好女仔

如果係禾白卒con先抽了

希望素人牙月可以贏臭堀

不存在的

instagram subscriber 124k > 100k

莉莉安算唔算乃團前三，講緊腩化方面

美月狗飯

第一

贏緊幾萬票啦

凌晨三點仲玩IG 咁夜訓對皮膚唔好

近排已經瘦返d
上年年尾仲漲

不過對我黎講都係咁qq

你id正到

你ID正啲

大家都是老女人

想買了

沖繩.jpg

大頭．jpg

鋤強扶弱 支持素人牙月

燈到2046

Focus GP係低啲

慳家好老婆

#与田祐希 ちゃん出演

12/2「世界まる見え！戦慄の瞬間2時間SP」よる7時放送 youtu.be/wFVrzroGoG4 @YouTubeさんから

今夜19時から「日テレ系音楽の祭典 ベストアーティスト2019」に #乃木坂46 が出演

好前輩

桜井玲香、乃木坂46卒業時の心境明かす＆衛藤美彩の結婚祝福も……自身は「遠のいた」

今でも変わらず、メンバーや卒業生とは連絡を取ったり会ったりしているそうで、写真集を見た秋元真夏から
「『私、すごい好きー』みたいな感じで、テンション高いメールをくれました」と連絡があったことや、
「昨日、なーちゃん（西野七瀬）が舞台を観に来てくれていて、その時にちょっと一緒に（写真集を）見ました。
いつものほわほわした感じで『いいね～』って言ってくれました」と明かす。
先月、卒業生の衛藤美彩が結婚を発表したことを受けて、記者から自身の結婚について聞かれると、「逆に遠のいた気がした」と、神妙な面持ち。
「美彩とはあんまり年齢が変わらないんですけど、全然しっかりしてるし、自分がと思った瞬間、『あ、無理だ』と思った」と苦笑い。
とはいえ、「そういう話が入ってくるのは、すごいうれしいです。幸せでキラキラ輝いているのを見ると、よかったなと思う」と同期の結婚を祝福した。

到時應該有直播

呢個look靚

多數有，今晚好似唱17單

下單選拔

第二張咩咩有啲成熟

櫻喜對腳

我訓練有素

咁講堀同鳥都可以準備移後讓位
白石三排不是夢

Under C畢業

唔要yoda嗱

怪癖三人組有邊個字幕組會做？
好似好慢先見到一集

白滑腳

應該真係得まなったんON做
但佢一人字幕組真係唔會做得切 都係生肉算啦

NO

生肉聽唔明

小孩子才做選擇

冇聖仔嘅

禾掛寶終於要上位喇

可唔可以喜咩橋聖櫻一齊上

可唔可以喜咩橋聖櫻柴廠一齊上

上under

咁咪要送哂班老女人落 under

聖=辣殺

阿七

旗都偷

偷嚟有咩用

水滴魚

聖 = 女神

攞塊布劣

抹jerjer

返去

冇啦冇啦 禾老婆今次比班廁佬睇蝕曬

你咪廁佬囉

禾乃po首席清泉
你條廁佬三個推

3個推就廁 廁哥26個叫咩

嘩前隊長呢好勁喎！

（不過同一個甫士，我更想睇團內「Team乃」嘅成員例如花花或者北野拍返張……）

愛上幾個女人就係賤男

愛上幾萬個女人就係毒男

留名等考古

@廁哥 26個推既賤毒男

得4句

@Donald侵

到手

賊喊捉賊

痴住左

邊有咁快

張生寫

冇人睇阿婆sr

天日牙也咩

係咪有牙七

頭先食住壽司睇

真心提咗咁多次都唔覺得似

看想問點樣買2020年既月曆
係官方webshop要出年一月先送貨 運到香港都2月

求置頂

咪就咁買
一係搵海天

清宮真係好搞笑
白卡妹

有置頂應該好多人搶開post

想知除咗官網 仲有無其他入手途徑

專業清算師

唔官網買就要食差價

除左官網咪代購
代購都係等官網出貨你先有得拎
唔會快d

咩白卡

雖然唔靚
但係真性情+50分
好過d假笑

細路仔樣
幾有親切感

真元氣
好過扮出嚟

金川同日奈子一樣好元氣

又笑阿柴

咸

佢個腦成日跳制

哦你仆街啦

仆街 今日返工miss咗白石SR

冇下次了

柴軍出動

唉 唯有睇backup

你兩個廁佬成日都b害禾

音番來了

咁冷喺遊樂場跳

私怨撚

仲話首席清泉

方便大家睇清楚

有無link

音game 手足可以加禾
有+1大口麗

你條廁佬擺明私怨

出動了

EP06 & 未公開

好似殘咗

年十代打

衰妹

成熟咗

你真面目

變返早期個樣

希妹

今晚有7？

【LIVE】2019.11.27「ベストアーティスト2019」乃木坂46・欅坂46・日向坂46出演！4時間生放送！

橋本愛

高山同花花出場

有花花

有了南

花花

唱老歌！

高山正到
中國堀

臭臭個頭

ずー
btw きーちゃん

腩

真係置左頂

負けないで

國腳

肌肉

睇完呢集就明白點解禾田村條腿咁粗了

到10點先有乃
btw zip個貴島明日香幾正

Rat tat tat

咁遲

啱先落左街食飯
上返嚟擸到下巧似10點先有

你又啱牙

牙楓長期禾體檢前10

講起好似好耐冇做體檢
挽下先

#西野七瀬 卒業コンサート含む
7th YEAR BIRTHDAY LIVE
Blu-ray＆DVD 2020年2月5日(水)発売

吸血

*聲稱4推體檢第十個個？

D台死晒？

⭐️#乃木坂46 メンバー登場⭐️

なんと‼️
今日の #乃木坂46ANN に
以前｢乃木坂インタビュー｣でANNに出たいと言ってくれていた
#堀未央奈 さんと #北野日奈子 さんの二人が来てくれます🎉

メインパーソナリティーは #新内眞衣 🌈

もちろん生放送です🌛
おたのしみに！

個體檢係咪short左
明明清宮揀左1,2次排第一
牙掛yoda後段

丁家出到part2都未有乃

係

迫你面對自己

身體很誠實 要加推了

咁不過大口麗都唔算好衰嘅
起碼成日笑好元気

清泉不加推

9點先有

聽住先

錯po

請問這個qq妹子叫甚麼名字

屌你仲要highlight番part1

呢個正常好多

順位 名前
1 与田祐希
2 掛橋沙耶香
3 白石麻衣
4 生田絵梨花
5 山下美月
6 筒井あやめ
7 賀喜遥香
8 岩本蓮加
9 齋藤飛鳥
10 早川聖来
11 星野みなみ
12 井上小百合
13 遠藤さくら
14 柴田柚菜
15 大園桃子
16 田村真佑
17 寺田蘭世
18 久保史緒里
19 高山一実
20 松村沙友理

我都唔知
見到幾Q同大家分享下

夾喺2個CD級怪物中間

禾only 雙推yoda 掛橋

你望望你id

幾正下

乃都係
不過係播CD

嗰個係小弟

屌

金村美玖

有無新link，上面嗰啲好似死曬

宙船典解比手越唱

當年既結衣已變老女人

片同圖不符嘅
片qq 圖路人

成班唱唔到少主個少年音

出場了

有了！

宙船真係百聽不厭

#449

唔係原唱不了

娜娜蛇

好mk

呢班友唱到就斷氣咁

唔記得佢有份做 個樣太純

七仔

禾蘭

乜鏡頭

1,2期live (2首歌)

真夏呢個笑容 正

正

Lalalalalalala

愈黎愈早賣 幾時放17夏巡分期Live出黎

sho kun

牙蛇得1100下

動員手腳種票

禾七啲表情好小朋友

計番有幾十萬人fing

得幾百

原來有新體檢網 好耐冇做過了

無枕頭拎唔幫手了

廣告後平井堅

乃木坂3.4期生ライブ
関係者席にまちゆまとあすかとまいやん
まちゅのお姉さん夫婦いた！！！

白雀松睇咗一個鐘左右

一打開唔知d人乜水

公廁中你條廁佬禾屌你呀
話曬一場手足

齋藤と松村は出演前、途中まで観に行ったといい、松村は「白石麻衣ちゃんと3人で関係者席で観ていたんですけど、私達のところにメンバーが来た時に『わ～』って手を振ったら大園桃子ちゃんが泣きそうになって喜んでいて、すごく嬉しかったです」とメンバーとのエピソードを披露。齋藤も「大切なライブだと言っていたので気合がすごく伝わりました」と感想を話した。

廁手足

一生只愛西野七瀬

你唔係有個excel檔做紀錄咩

由高至矮

你都係廁佬

一開頭日日吹奏嘅牙喜已經跌咗落第7

人型蜈蚣！

同我平時差唔多

bubu

廁三個

followed
個名叫カシワキ

你講起先記得佢有份做櫻小路

頭先仲諗佢憑乜唱第一句 之後先醒先

係 不過用開果個好耐冇mix返4期同拎走畢業生 所以3月之後就冇用了
btw仲有人記得我有excel紀錄體檢

唔係早幾年番睇都唔知佢有份做

屌係喎
當年毒撚已變老MK

求翻譯

唔係毒撚 係gay佬成日makimaki

晌狗走未

殘咗

bu你呀麼

3個出演前去睇34期live，嘩咁叫同d成員揮手，牙土咸左

Be Water

睇住乃團今晚唱Influencer, 但雙C變咗白同鳥，反而7仔就企喺台下打氣，個感覺好唏噓……

拍住長瀨智也真係成碌柒咁

畢咗仲可以俾你見到算係咁 有d人連見都無得見呀

做咗前輩仲喊

又喊

死MK

係嘅，Nanase 仲有得見，Nanamin 只能出現在回憶中……

少主

我係公平公正嘅

今日到4期吃

琴日尷到

結衣BB

我係馬騮仔同早川支叉

阿婆

年十強行攝鏡

なな轉

雙雙SS唔過9000分

出嚟打交

買寫真未

8個月其實變化都係唔大

yoda 好好笑，個樣好似生無可戀咁

留錢迷乃

珠美做錯咗啲咩

又刷白麻鞋

睇幾多次都係望實你

玩twitter

score同combo好似只係計綠色個欄
s +10% ss+15% 其實唔影響好大 叫多幾百p

無記錯係咪話幾百頁 但係入晒佢nylon果d怪相落去

第三落到十幾

牙白今日sr讚佢嘛

Yoda

唔係第一格紫色係score 綠色係combo
即係雙SS就加兩個288

個個都去打針

姐係到頭來都係睇你有無錢同歐唔歐

而家先知？

仲要依句歌詞

咁可能各最多25%
其實唔算多好多 叫好過無bonus

一直都係課金game嚟㗎啦

老女人唱得4句

通常頭2000幾多分 冇玩半日又跌返出嚟

唔係送十抽 根本唔會咁快有幾百特攻
除非儲一排石為打一個event

請停止衝擊

一早知，但本身諗住雙ss點都拉高到啲
依家64%啲fd用曬，試緊爆上10000位

好難講 睇報酬吸唔吸引 有時十萬p又有 有時幾十萬p都有

btw暫時2000位 39萬p 1000位45萬p

想餵

佢鹽左我2場個握

保護阿婆

想問KTK有咩做，啱先發現原來無佢份

傷左

餵同被餵 都要

柴寶out of nowhere

做體檢未

頭三只會係柴寶、白石、純奈

又係時候集氣抽

做體檢證明自己

想餵牙喜同俾早川餵

差牙咩sr先抽齊哂d sr
白麻ssr入大直路 拎到就hea玩 唔燒石了 20幾萬p點追......

配對襪唔係咁好睇

隻色係咩事

著黑絲咪算囉

咪阿婆襪

你而家幾多分？

咁高分
仲未入到賽區

佢兩個真係姊妹情深

禾柴世界二

想要

禾七冇朋友

未入到賽區+1 btw講緊累計p個排名

D人有金銀銅杯仲快手

最弊七仔經常話一個朋友都無，"姊妹情深"定"商業關係"?

同karin西瓜組去玩多過高山

禾七性格係咁，有高山、優里、Yoda 幾個最熟嘅已經好好，全部都係禾七畢業con同最後條個人Documentary入面喊到停唔到

況且，有我一個錫住咪得囉

跟

除咗乃團西七仲有個fd叫飯豊万理江

唔知佢d fd見到佢自己話無fd會點諗

仲要唔係副歌

可愛い大渋滞

愛老力

識佢嘅人就會明

禾喜處刑美穴

1柴田柚菜
1白石麻衣
3伊藤純奈
4梅澤美波
5筒井あやめ
6生田絵梨花
6高山一実
6与田祐希
9早川聖来
10賀喜遥香
11向井葉月
12樋口日奈
13新内眞衣
14松村沙友理
15佐々木琴子
16岩本蓮加
17清宮レイ
18田村真佑
19寺田蘭世
20北野日奈子

證明自己

屌以為今日完活動頭先癲咗咁刷

又炒了

有我唔需要其他朋友

賓賓？

牙喜個頭仲長過美月

禾mai

咁大聲唔驚俾牛星踢

炒左+1 一張sr maaya用唔著

1期 1期 0期

塊灰色嘢唔知想點咁，唔識欣賞

1期 1.5期 0期

37萬

堀就1.5期

唔好教壞禾喜

同類人

其實真係幾似

邊能個負評我

禾喜=山下美月2號 唔是未聽過呀

台北嗰con點樣買飛，幫朋友問下

未公佈
上年就上網

今晚又唔中ssr又無啱覺醒嘅sr
睇嚟rip得

一樣 已經賣哂無用既sr了 哂位

點解唔拎去換卡
我都費事覺最尾一炮過換晒佢

sr都無咩好換

都係次世代A屎

唔該曬，官網好似話聽日公佈
想問多句大概幾時有得買飛，因為我冇買過，所以唔太清楚啲慣例

邊度有講
音有份禾抽條音巾比手足

好難冇佢 抽定先都得啦

有劇上

有focus 嘅就去換

想要喜巾

屌，眼殘睇錯，當我冇講過

你5會中

置頂新功能黎？

好少mb有 雀個張換到就算
賣sr 去交換所換體力樽換銀wing好過

台未賣就公布八週真係廢事搶

你啲有錢嘅可以both啦

其實連續劇係咪拍好哂咁多集先播
如果係嘅就仲有機會

日劇興上住拍的

咁就出事lo 咁啱一月中開始做

生無可戀

二期sp

乃團啲MB真係好中意捱夜

u sure?

*下星期必聽
雖然差唔多個個星期都有聽

下下星期 12月11

唔想捱夜
禾話自己

第二張啲人係咪錯咗

都係廢卡
尋日衝上2000
一日唔玩跌900位
都危危地

我都想知
搵g9保黎代禾松

幾十萬p 點跟
打完20萬算...

禾有一張sr重複
今晚同聽日衝分了

話你唔G得北海道大家姐牙

禾橋禾mai

屌最後會唔會上到60萬

而家有幾多個音符？

2000位去到40萬p了 估計完前應該60萬左右

打埋張ssr算了

一日清一次
通常日頭儲音符 晚上抽完睇下有無新野覺醒 覺醒完就清哂d音符再儲

今日無野可以覺

5000左右之前見到有人話最多儲得1萬所以keep住慢慢打
依家有13萬p

SR覺醒勁D
定普通SSR夠做
唔夠銀翼😭

仲癡線過7仔22單個活動

你指gp定特攻先
Gp其實除你分打到上Ss 唔係既話特攻重要過分
正如上面手腳打到ss都係多二百幾p

Sr全覺醒=未進化既ssr
點都係ssr著數d 進完都110%啦

果然我都係60xx位 剛好拎唔到白麻

果次打完七仔就無追
果陣我仲未抽到過一張ssr
完全唔夠做

最多儲一萬堅定流？
我諗住聽日打多啲音符後日先再清添

でこぴん 真係好撚正 個人top5

我連七仔卡都得個幾張
我個次同你差唔多打完張七仔就算

我唔夠打得8xxx位

老女人Five

睇呢張圖就應該係

唔俾人儲完抽卡先爆

呢層唔知啦，但我諗應該次次event都係咁

7仔6000內都有SSR
今次要4000先有雀

試過打到9999就盡

禾橋對腳宇宙第一

七仔6000位無ssr 都係2000位先有ssr
今次你睇清楚d先

搵牙梅 早川 禾楓 金川 賀喜就差唔多

幾時輪到楓

私心

Same 冇留意起碼嘥咗成2000

Sor眼殘
睇嚟都係衝唔到

今次2000位起碼60萬p up

七仔嗰陣啱啱開始玩，隊廢又唔識點樣打得有效率
依家咩活動都無話特別有動力

信唔信支那fans會腦補做佢地已經超越親友關係

關愛座

好靚

白麻既意志由牙土繼承

支那人有咩唔係腦補返黎

屌，音驚好難挽 唔挽了

一開始玩一定係咁
如果easy都玩唔到咁無計....

btw 利0-1拿

音驚呢啲要慢慢嚟

係咪準備燈

無買 唔關我事

仲摸熟緊點挽
玩三番目之風 EASY 得C

玩乙女神楽啦
我FD小課上個月直筆活動排第2名

Combo c定係score

較太慢有時仲難玩 等粒珠埋黎

Score

正常呀.....score係跟你d卡既gp 一開game都無勁野你想拎咩score
刷到有ssr先開game啦

啱啱開始玩吾識刷
研究下典玩先

聖b打棒球可愛到

我刷左2日都刷唔岩 最後士旦sr就開波
結果後悔了 因為初期一直無咩石抽野 抽又抽唔到 score高唔得去邊

依家要刷首抽就打到10lv 拎個免費十連啦

到時十連得保底 就喊出黎 哂咁多時間又要再刷

其實我都可以俾個副ac佢，都有一兩張ssr，橫掂我都係拎嚟過手癮抽嘢

傳聞猁贏香港人就會輸，今次有冇反之？

1-1了

20191128 我愛与田祐希

20191128 我愛掛橋沙耶香

大家打唔打high score個榜
唔打我放隻覺一桃子出嚟，但得80lv

冇左靚靚下巴仔

打完要人讚佢好正

聖b個存在本身已經好正

你知道嗎？呢個咁可愛嘅女孩子是我的老婆

點解你可以24小時online集團式運作

作息唔定時的乃poBOT

幾個人用一個ac

目前主要係与田祐希老公用緊

金川真係好大野心
三四期live 佢雙手都係四

蠢就蠢啦

真係有手足叫与田祐希老公

掛橋

係咪最新嗰集去哪兒

未公開cut到有聖仔打棒球

可愛都算 條腿真係好正

聖仔

好

揮棒揮出芭蕾舞feel
不愧係有練過

乃po留守者

再来週、12月11日の #乃木坂46ANN は
2期生全員大集合スペシャル！

#乃木坂46 の2期生が何らかの形で全員登場🎊

生田絵梨花留名

生田絵梨花「インターミッション」売上29.1万部で年間1位に！

想問係唔係月頭就有得入吹水群呀？

小妹都想入

同愛萌打法一撚樣

想問下睇一次live大約要洗幾錢

清算廁撚

金川=你條女

咪屈 唔識佢

邊L個

1 鈴木絢音
2 星野みなみ
3 佐々木琴子
4 寺田蘭世
5 渡辺みり愛
6 中田花奈
7 矢久保美緒
8 山﨑怜奈
9 賀喜遥香
10 早川聖来
11 樋口日奈
12 白石麻衣
13 伊藤純奈
14 北野日奈子
15 井上小百合

又關你條廁佬咩事

有矛啲細細地嘅圍爐谷

二二

等咩咩SR 等到訓著

WEIBO Account Festival in JAPAN 2019直播中！
歡迎大家收看！！

URL:

#乃木坂46 #松村沙友理 #新内眞衣
#WEIBOAccountFestivalinJAPAN2019

你自己開

4半喎清

所以就快訓著

禾金

純奈mail

Hold咗酒店，抽到飛去馬

拉

如果睇live+去埋呢啲地方要請好多日假

變態仔開未

有特權

Bin個貢黑心

@橋本奈々未

又晌

飄月

早上好♪

已經是傍晚了～、、郵件發遲了、、
今天睡過頭了（´-`）.｡oO

能夠順利結束Live總算鬆了一口氣、
怎麼說呢，成就感很強！ ！我做到了！ ！就是這種感覺！
看到了很多飯，真的很開心
一直以來非常感謝。

真的非常感謝梅。辛苦啦。
看到很多時候梅在為很多事情煩惱著考慮著，所以Live能順利結束我也感覺安心了！

這是最棒的Live了！ ！ ！

阿楓爛訓到

我暫時plan左去10日

牙梅個表情

10日？！

如果中哂4日live都仲有5-6日玩喎

名古屋我淨係識白川鄉，不過如果中到飛就只睇live，中唔到就cancel 酒店

松

@阪口珠美

乃木坂去邊個節目 牙柴出場嗰下其他人冇反應嘅

拍下手咁囉
只要牙喜有反應就夠了

多個人，出鏡時間又少咗

牙柴除左黑面鏡頭唔多
唔駛擔心

qq

朋

中間禾既

啱啱無聊走去search 聖仔啲嘢睇下 原來佢鍾意卡雲尼嗰type

個導演明玩佢咁黑面法都出街

1期色氣擔當：みさみさ
3期色氣擔當：仁月
4期色氣擔當：聖仔
2期：？？

奶共不了

牙柴其實巧靚女 黑面都咁正

日奈子

有招過二期咩？

中曬4日難D囉
我都暫時hold左5晚名古屋酒店¥41000
機票就暫時waiting

叫我

呢個係元気担当

北角

矛
1
1.25：馬拿豬
1.75：臭堀
3
4

識野

遲早變琴子2.0

如果中1日尾場我都會去嘅，中唔到就不了

二月太凍，唔想真。旅行

嗰幾日日本假期，hold咗4晚酒店要$28XX

扮出嚟

凍先正睇住雪景浸温泉

睇本寫真就知色氣

一樣咁鍾意

3期好女仔擔當

但講樣琴子屌打

睇佢跳日常都feel到佢仁

點好法

最近每天都下雨
出門都很麻煩
因為最近也受不了寒冷
没法跟上環境、、、

花奈 日奈子 yoda
三個邊個大d

楓

共村沙友理

日奈呢

山本山好似最大

敢死隊黎

禾松都唔想

沙友理的今晚食乜餸

かわいい天才

伊伊

睇佢IG未

舉報左

聽日有聖仔SR

同佢練開

你係手指？

教翻轉頭

美月個樣好撚正

完全認唔到

又正左

好想kisu佢

睇唔出係麗乃衰妹
塊面瘦到

佢P咗姐
照舊咁肥

高山 真可愛高山

左邊我條仔 右邊我條女

點解要p瘦肉地面係佢嘅優勢嚟

禾堀

趕客圖

賀喜真係渣過生雄

認真的好女仔

我愛你

柴個樣4期top5

比人追緊準備鶳

北川：呵呵呵呵，其實我想像的是更來路不明的書，這麼多人選正常地打開看實在嚇我一跳。換成是我的話，我會把它裝入類似時空膠囊裡然後埋在某處，以後挖出來的時候，假如這是一本來自未來的書，其實內容已經是過去式了，於是覺得「已經沒有隱藏起來的意義了」。

隻揪了

top11

條運動褲好柒

掛寶可愛到冇得輸

早川：那就完全沒有固定位置了。

田村：只要是空位都可以隨便坐，只不過沙耶香會跟大家說：「來坐我旁邊―！」

筒井：甚至還會拉著別人的手呢（笑）。

掛橋：我也曾經自己1個人坐呀！

奇葩

矢久保：我有妹妹

喜b

細路仔

邊能個影
不過一樣咁可愛

想問下邊到仲有得買七仔本white graph?

日森

次回配信のお知らせ

「红烧肉」（豚の角煮）おいしく頂きました♪♪
今回みんなが学んだ中国語は…？
「我吃不饱呀」（私はお腹いっぱいになりません）

2019年11月29日（金）22:00～予定

聽日又有今晚食乜送

禾咩

乃團唔好再乃共啦，明明下面呢班粉腸先至係真正嘅「乃共坂46」

遲啲會唔會食埋牛歡喜，龍虎鳳大雜燴，紅燒野生水魚

要唔要試下香港名物
紅燒催淚彈

人民幣好食啲

中牙雀

我中咗松
咁多日出ol松同一姐都唔俾白麻我

今日得張保底
抽咗117下都唔中雀

航海の唄

拎左ssr白麻已經唔想抽特攻pool了

收到風個mv係會然酸欠少女さユり整

自己推係難中

珍

玩左咁耐 第一次中推ssr既時候真係大叫左出黎

真

我第一次中白麻ssr個次仲要係sr變ssr
個吓勁high

中兩左ol都未見李白

信和食炒

唔急嘅咪amazon 運嚟香港

五本免運費

買左幾本blt graph

無得抽
我要燒石接飛鳥返屋企

我都要接飛鳥

我用免費十連抽
你慘d....singout飛鳥要頭2000位

2000位去到50萬p了
我唔追啦..成30萬p

得三百石貨仔
600特攻唔知夠唔夠洗

起碼白麻到手先

我4xx特攻個時 預100石打7-8萬p
最怕係你燒哂但係都未入到姐 仲要計要打多d 廢時集計完出左2000位

都要燒了
Endgame
拎去抽又唔中
唯有搏一鋪倒晒落去

白麻到手好快姐

我會計定先 明知唔夠就唔衝(除非預左課金)
琴日40萬p 宜家50萬p 明天起碼60萬p/以上

加油

咁快又一個po

搶1001了

屌你老母

999